【韓國TL】向女友施暴力被判罰款 吸毒罪成判緩刑

創作韓國人氣綜藝節目《PRODUCE 101》主題曲《Pick Me》嘅音樂人Maximite，5月時被爆涉嫌吸大麻而被調查，之後再被爆因對女友施暴力而被不拘留立案調查。

Maximite對女友施暴力一案，日前於一審中被判處罰款300萬韓圜（約21,000港元）。另外，Maximite因吸毒而被判處有期徒刑兩年半，緩刑三年，同時需從事80個小時嘅社會服務、接受40個小時嘅藥物治療講課及罰款25.3萬韓圜（約1,770港元）。

What's up party people~

TL邊有女友

罰咗少錢

罰咁少錢

個樣似

TL有才華過佢好多

垃圾韓狗

死GAY佬遲早生愛滋
入去玩屎忽啦

餅印咁

Hit me hit me hit me up